依家林鄭做啲嘢都係要抽市民水黎奶共

如題 根本無其它野佢係覺得好 下一樣野又會係咩呢？
特點：
有利益輸送
唔支持就係反共
要特顯自己係權威 唔要有其他聲音
有人有反對聲音就扣帽子 等其他人一齊批

好 你話佢派錢無奶到 但係又有其他野 同打壓有關係 唔好唔記得有人加人工
特點：
借市民過橋又維穩自己